想自學電子

有冇書可以推薦?最好係俾大學生用既書

電子好撚闊, 你想學邊範先?

先學 基本電學

學好transistor啲野先

想學修理電路板,識得睇直流變交流電既電路圖,學住d簡單野先

有冇微積分底？冇要搞搞啲數先

由簡單電學起手，之後學少少electron既concept, 再學electronic component, 再理解IC點apply係circuit, 基本上你都有排玩，唔需要太深數底

其實google. learning會快d, 揾d basic circuit theory學

佢想玩電姐咁反而d 數好似唔駛咁快學, 我覺得啦

修理電路版咁最緊要係d symbol d conponent 用途正負極果d 基野囉, 學識他個circuit 仲緊要

跟住學應該夠build up啲基本知識